WeConnect TVB公主

正評引伏

不過咁，就算佢變成新一代民主女神都好，連登仔都會繼續笑尻佢

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

自推

再推

推

Jed thx

Support CCTV AND CCTVB defectors !

Push

佢而家好似唔係tvb
係蕭定一

都CONNECT啦屌

推呀

燈仔

再推啦

... Why

求推